\begin{center}
\index{Liten Jumbo}
\subsection*{\large{Liten Jumbo}}
\end{center}

Liten Jumbo flyger över Sovjet.\\
Mig-23 går upp och skjuter ner.\\
$\parallel$: \mbox{Liten Jumbo störtar ner i havet,}\\
liten Jumbo flyger aldrig mer. :$\parallel$\\

Liten U-båt simmar in i Sverige.\\
Liten U-båt stöter på ett grund.\\
$\parallel$: Liten U-båt flyter upp till ytan,\\
liten U-båt simmar aldrig mer. :$\parallel$\\

Liten Ivan springer över stäppen.\\
K-pist smattrar Ivan faller ner...\\
$\parallel$: Blod och slamsor sprida sig för vinden,\\
liten Ivan springer aldrig mer. :$\parallel$\\

Litet kraftverk smäller uti Sovjet.\\
Ryssar dör som flugor runt omkring.\\
$\parallel$: Hela saken tystas ner av staten,\\
litet kraftverk finns ej längre mer. :$\parallel$\\

Olof Palme kommer ut från bion. \\
Krister skjuter Olof faller ner.\\
$\parallel$: Olof Palme faller ner i gatan,\\
Olof Palme finns ej längre mer. :$\parallel$\\

\ThisLRCornerWallPaper{0.48}{bilder/Emilsbilder/nuclearpowerplant.jpg}


Litet Jas-plan flyger över Stockholm.\\
Vindpust kommer, Jas-plan faller ner.\\
$\parallel$: Plåt och bränsle sprides över staden,\\
litet Jas-plan flyger aldrig mer. :$\parallel$\\

\textit{Ex Tempore:}\\
Liten flicka ska nu ovulera.\\
Liten pojke charmar sig till sängs.\\
$\parallel$: Liten flicka sväljer ner ett piller,\\
litet foster kommer aldrig till. :$\parallel$\\

Yaz, Yaz, Yaz du kan lita på mig!\\